其實612 621 71大家發夢前都無理有無不反對，點解依家大家咁著緊？

發夢時咁執著張不反對結果只會俾警方牽住鼻子走，發夢時大家到底要革命定要守法？唔好同我講想發夢時合法地搞革命

如果有，d和理非出黎會冇咁驚

要出嘅點都會出，仲分咩和唔和理非

想睇下班狗可以荒謬成點

仲諗緊出唔出元朗好

[香港李鵬]點解元朗恐襲之後仍然冇人識鄧炳強